生無可戀 唔知繼續做人為乜

每日都想自殺 每日都想有意外整死自己

送溫暖, 雖然我都好撚辛苦

為錢 為慾望

分手後 無乜一刻係開心

為另一半囉

係咪幫多D人？

錢屋企有DD 慾望無乜 無目標無理想

明你

果個都唔知算唔算另一半 唉

去見識吓 世界好大

好過我散左

為食女

加油啦 做人就係咁無奈 不過唔做又對唔住老母

有時直頭工都唔想返 街都唔想去

因咩事散

同樓主一樣

無咩興趣 但我唔係基

你仲有健康?

好驚死左佢地都唔開心 但我依家無一日過得開心

你好

有 好健康 無病無痛 好少睇醫生 太悶會做GYM同跑步

你有咁既諗法就好啦 佢地無左你咁又係一世唔開心

食女點解係gay

依家每日放工都係房望住天花板唔郁等訓教 佢地成日問我咩事 唔想佢地咁關心我 最好無人理我

無咩興趣食女 講得唔太好 對唔住

青頭仔?

幾歲？

唔係 中學拍過幾次 無犯法 唔駛報警 大學無拍過

22

人人諗住點扑條女就有目標

男定女

人生就係咁
每一日不斷重複
有時會覺得悶 冇意義
但係有時候會發掘到樂趣
令你會好感動 快樂

壓力太大既話 試下出走香港
去下旅行散心啦

每日寫低三件令你開心既事（大同小都得）
可能係飲左好好味既珍珠奶茶之類
個人會正面好多

............

男

有野唔開心先會想死，你有乜唔開心，屋企問題？

聽日開始試下 再Post返上黎
有時每日坐車返工係度諗 仲要重覆咁樣既生活40年 我不如早D死左去

屋企 事業 股票 愛情 樣樣唔順利

過一排就順番，完

多謝你

今日開心事之一 遲左少少到無比人鬧

你有自殺既想法？有plan?
唔開心 不如打比朋友 或者防止自殺熱線
會幫到你緩緩下情緒嫁

圍爐LM

未Plan 唔想煩到朋友 大家做野都忙

...

琴晚同朋友食完飯 自己去左隊酒 兩點幾三點先訓 今朝九點又起左身 今日睇黎會好難過

yes 已經年幾

揾d嘢搞下

你有朋友又有錢已經好好

我都試過 中六個年 好辛苦頂左一年 個時又係差點就自殺 好好彩捱到 今次真係無咩決心想捱落去

介左好多野 對好多野都無哂興趣